問答題，什麼原因至美國取消香港關係法?

問答題，什麼原因至美國取消香港關係法?
A 泛民
B 黃之峰
C 陳浩天
D 華為借香港一國兩制犯禁運罪

...肥絲可唔可以入一入黎, 呢條友語癌第三期...

( Show Blocked User - 月巴糸糸糸田女未 )

又一隻

up

C朗

係致唔係至

李卓人落選